[
    {
        "randomId": 611
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ibara ry'inka",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Umwana w'uruhinja",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Inyoni",
            "option_3": "Umuzungu mu modoka",
            "option_4": "Umugore ujya iwabo",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Ururabo",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Umuvuba",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Amenyo",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiramikuku arakukuza mu mikuku ya Shyorongi",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Umuvuba",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Igiheri mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abambarantama ba Ntaragonda batwara amacumu bayacuritse",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Buji",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Imirizo y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    }
]